咪再著背心呀！！

你老尾今日見到個絲打著住件背心仔
出黎遊行我都唔怪你...我都睇得好開心
去到荃灣TG放題緊
又係附近俾我見番你
先唔計俾我呢D咸濕仔睇蝕曬
中椒中TG有件衫隔一隔隻手都冇咁痛丫
一個唔覺得對面隻龜睇中又狗衝你有乜為
仲要有POST話D深藍廢中廢老搵緊你地做目標
求下你地
呢兩個月好多絲打包到實曬我都覺得佢地靚
唔好背心仔啦好嗎?

P牌無力推

我自己推~

Push

認同 我幫你推

巴打 唔好偷𥄫女義士 要𥄫𥄫頌豪...

我嚴重警告你呀!!
我冇偷昅
我光目正大咁望架!!

啲女真係好撚on9，著咁少出黎搏乜柒

打卡，吸人氣

等睇有人話熱呀

其實都好多仔著背心
仲要兩邊開到勁大

係，以為去緊嘉年華會

背心短褲拖鞋，最易害死人

有次我自己都貪方便著拖鞋
俾手足屌到個人化左
之後818落幾大雨今日落幾大雨都迫自己著番波鞋
好臭

黏戒加橡筋，有sulfur係入面

度*